其實有冇巴絲諗住籌埋款比文宣

除左民陣派個啲 其他街邊啲poster同傳單都係文宣自己印 啲錢都係文宣啲人自己出
佢地應該都洗左唔少

黎緊仲有活動 文宣又要再宣傳同印野
有冇巴絲會諗住籌錢

推